有冇人買到HKTVMALL 口罩

捕左成個下就 之後改做7點

淨係可以買一個size

本身係入面，之後F5同我講話爆3萬人
屌你老母唔F5點更新點買，一F5又出左去

到時真係睇運…？
10次f5 入左去一次

我到6:20個陣都仲係3萬人入面，心諗呢次有啦掛
個陣周圍禁都好順，屌你無端端就出左黎

same

有冇人係嗰3萬人嘅其中之一

都未開賣
唔refresh點會有得買

而家三萬有咩用呀
一reload就彈出來啦

咪就係囉

入翻了

屌你老母 明明揀緊野買
無啦啦又話3萬人彈我出黎??

入唔返個網

太廢啦 買果一盒都咁麻煩

誠哥尋日尋買 仲要勁順

真。誠哥個系統好好多

仲未入到啊

佢點樣確保每一STEP都唔會彈返去"30000人"果個位

買到幾盒,但全部炒價
要好快手先搶到

又話7:00

個網廢到，入到去撳每一個掣都彈出去，屌啦

入到想login
就彈出多過三萬人

依家出現在非常繁忙 邊度有寫30000人

屌啊，我一早就入左去，無啦啦話超過三萬人彈我出黎？

same
出左去之後連三萬人個頁都load唔到

我LOGIN左-.-都無用 都係彈番出黎

其實佢係咪用 cloud, 呢啲日子都唔 scale up 啲server

有無人真係入到

呢2日都入唔到呀
之前仲上到, 起碼叫搶到口罩

我自動F5左好耐都無反應

入到依到，但係一㩒理的個廣告就hang

仲有1分鐘入唔到冇啦冇啦

我防毒block撚咗hktvmall

F5左半個鐘

買撚到咩，入都入唔到

ME2, 即刻關防毒

佢話乜鳩不安全連線

Same

我睇過呢集
入都入唔到然後突然比人買晒

唔一定7點...
基本上24小時都會(有機會)有
最繁忙時間就係下午1,2點
跟著就呢個時間到夜晚10,11點

利伸: 已經觀察左幾日, 每日大約十幾個鍾

無一次買到

應該又死SER

一樣

買唔到

未入到

之前幾日入到的
但自從米荒同紙巾荒就成日上唔到

無法連上這個網站

入唔到=冇我份了

本身5 6點就入定個網，一到7點就彈9我

應該熄防毒邊part

我6點半就彈左我出黎

佢之前po左話7點

DDOS

我都係買緊其他野都比人彈出黎跟主就入唔到

撳到add cart 但load唔到

太撚多人 太lag

竟然入到

Same 咁左payment 就彈番出去

未能加到賺物車

點做到，撳一個制即彈走

比唔到錢啊

依家連個網都上唔到

我連個網都入唔到

的回應時間過長。

6點半開始就上唔撚到

屌 長期都係30000名

禁極都有三萬人呀

4點Mon實到而家 完全入唔到

LOAD唔到結帳...

買曬未

生前最後一幕

packets : sent = 4, Recieved = 0, Lost = 4 (100%loss)

入到購物車 但比唔到錢

一早入定個網 一F5就入唔返了
放棄

巴打點做到

由晏晝就無閂過個tab

仆街細中成人 3個Size加埋只可以買1盒,
買咗比個仔買唔到比自己

我屌啦 一直係入面等
到咗7點都冇反應話開售
依家死server想點

都係入唔到

你開多咪得囉

630開始未成功入到過

入到去又冇得加入購物車想點

有冇f5過

有 到1859都順

因為加完之後返出去望已經缺貨

屌！好心維基王就以抽籤方式（vip限定) ，抽中左既vip每個vip 只限買一盒！好過而家成日死網又買唔到！比班bot 同癈老玩撚曬啦！

放到購物車比唔到錢

我就係呢個情況

入唔到

賣曬未
賣曬我唔等啦

有咩問題
限買係好事喎

有無入到既巴打睇到仲有無貨

成功買到

大家比我入左先

有無人係睇到賣哂未？load都load唔到

一早去到呢版啦, click add to cart 跟住就死左

我仲未入到

入到

賣晒喇

你俾咗錢啦？

圖呢

圖?

我都想知推！！！

不如抽簽算

賣晒

沒入過去⋯

入左購物車但load 唔到

Yes, email收到訂單

入到個閪咩

點做到

明天請早

入到嘅人係點入......

load十世加入唔到購物車就彈撚咗出去

hk no it

Same here

賣晒喇
電腦load極都load唔到，點知手機暢通無阻
不過開到就賣晒

6點已經入左去等

我岩岩收埋貨

未試過買到

屌 入咗購物車唔比比錢

手機版都係入唔到

你呢個係叫加唔到去購物車, 好多人加左都開唔到購物車

啲人放唔到入購物車就走啦 我想俾錢呀

入到都買唔到

手機版順暢好多
但都係放咗落購物車又俾唔到錢

晝

收埋貨，用哂成盒啦

開唔到購物車

剪細去塞入鼻哥窿度

卡住係結帳車仔

不如抽籤算啦

cart都入唔到

流既 diu

29秒

手速

點樣入到個網先係問題

暫時缺貨

就黎變左搶iphone #haha#d

有咩可能啊

no

難過iPhone

diu我連f5等29秒都load唔到你已經買完

入到車但 但再比錢就入唔到了

bot係咪都有同樣問題？
利申: 冇bot買唔到 F5就嚟爛

我覺得用身份證預約 再抽獎仲好
起碼人人平等

網上賣重難過排隊
寧願早D起身落街排

加唔到入購物車

HKTVMALL 買滿幾多免運?
300定400

2盒thx

抽獎咪一樣會比人屌"抽"晒比員工/朋友

超，咁你搶夠可以話 內部認購咗

加到，撳到俾錢就死咗

400

到門市攞 就200

無撚錯
我永遠上網d野無一次入到
排隊我最多早d啫

去到結帳但揀唔到地址

究竟點樣可以29秒內完成...？

仲難抽過iphone

開住個網 睇住天文台個時間夠鐘F5就買到

到左7點電腦都load唔到 就知聽日繼續

巴打仲有時間ping
咁樣講bot都冇用？

我咪就係跟天文台鐘F5囉
都load唔入

入到去都塞哂車

02分入到但已經賣哂

卡撚住哂 咪玩下

擺到有購物車都俾唔到錢屌你老母

7:16 bought...

前往付款都唔撚比 入到車都冇用

賣曬？

俾唔到錢呀

賣哂啦 走啦 明日再戰

一早7:00入去f5極都唔郁

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

賣哂啦, 唔好再F5啦香港人

賣曬喇走喇走喇

喊左 入咗購物車但係入唔到去

連登仔唔係先知網上訂日本韓國口罩入左10盒8盒
點解仲要搶hktvmall
又話唔應該囤貨，留俾有需要嘅人？

買5到呀 喊 點解香港人咁可憐

比左錢有鬼用
人地都未出貨

[url]岩岩重買到[/url]

我要俾錢啊

+1

其實平時都有..不過唔係自己直銷
唔一定呢2日等7點
不過食硬炒價

一定係bot啦 手邊有咁快

完了吧?

早d起身排算啦
上網買乜鳩

九千盒都買唔到
聽日六千盒一定冇我份

買過一次
點知原來係假野口罩

落左購物車係咪一定買到?

買撚到

會俾唔到錢

到依家都俾唔到錢

可能係卡死咗比佢放返出嚟

買過呢隻屌

扣咗我錢但話我交易失敗 即係點

見到仲係我架購物車車入面!!!!

想睇返個訂單紀錄係咪真係買到

有冇人係一早加左落購物車
我岩岩呢刻再入 入到 又比到錢
想知會唔會其實係冇?
退錢機會大唔大?

買到啦

7:00入去load到8:18買到喎

由得佢load 去比錢嗰度？

屌，去到俾錢要揀送貨時間
無時間俾我揀，係咪即係玩撚完?
揀返自取就即刻彈返我出去無限loop

點樣揀自取

佢有得揀送上門定門市自取

對不起，網頁發生錯誤。 請稍後再試或按此回到主頁

Refresh啦，我7點加到入車，8點20分先比到錢

俾左錢，收埋sms 信用卡扣左錢
點知轉個頭話付款失敗
想重新加入購物車都唔俾了

個apps唔好話入唔入到
直程幫我logout埋
login極都入唔返

邊個位揀，而家係購物車

買到

要比運費？

係呀，一直refresh

要加埋要100蚊

我用app買
你購物車確認之後下一版就有得揀
但係落去下一版又要load

跑完未 想比錢

app比唔到錢但電腦比到

買到，要去網頁版買，加入購物箱之後先登入，買左兩個

未能加入購物車

入唔到
中童size啱我呀

入鬼到

網都死埋，不如算啦

賣哂未

中童者係咩size

加唔到購物車係未賣曬啦

我收到email 信用卡扣埋錢 應該買到喇掛

same
但又扣左錢,話付款失敗 訂單取消

14.5cm x 9cm

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

頭先重買到
大家唔好放棄住

仲load緊 俾唔到錢

已經賣哂了

埋門一腳佢load到error
再load 已經又彈返出去

再㩒
我㩒左成粒鐘
用手機app好似易啲，電腦冇成功過

畀啲bot 撚script撚搶撚哂啦
一日限制唔到依啲嘢一日都唔會買到嘢

一直 西BUSY 點買

竟然仲買到

入到購物車，但付款就load極都load唔到，一f5就彈話3萬人

有冇人送貨安排個到禁唔到

一樣，點先比到錢

強烈建議佢跟誠哥學嘢⋯屈臣氏個網上排隊好正！

岩岩買到

關手速咩事

屌，正式玩撚完
5-6次埋門一腳都唔俾我過

啱啱我都買到

仲推緊車係咪已經唔會買到

2個半鐘終於買到...

買左先發覺好細

應該有機會

加入購物箱就見到尾燈

收到確認email係咪代表買到？
原本已經死咗心 啱啱試下又得

咁你唔信佢都冇辦法
不過抽獎就買家慳時間 個ser又冇咁大壓力

信用卡已扣了錢 但個幾鐘仲未收到確認電郵

俾錢比到最後pk佢彈左 依家訂單顯示付款處理中 咁姐係點

終於買到

手機按付款一路推緊車仔 要等到幾時

邊個跑快啲

個網入都入唔到

為左快 比埋40蚊運費
之前放入shopping cart啲野無曬

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Me too
好驚係系統有問題

九點半先買到
cls
加埋時間成本 一包口罩用左幾百蚊買

2盒thx🙏🏻

我都係。。

買到, 但唔知唔帶到14.5CM

收咗我錢再秒refund返 話咩3D認證
嘜柒嚟 我想買口罩阿

希望收到確認email係有貨
大家加油

無了

same
費事無左 或者 彈出去
好高成本

㩒結帳之後load極都load唔到

一樣極速俾錢，咩都唔諗

今次批貨唔係維基賣
佢都決定唔到淨係賣比VIP

不過Bot呢樣野HKTVMALL應該要有應對

有，7點買到8點半。

仲係付款到推緊車 究竟買唔買到

頂佢個肺load左3個鐘得個吉

唉 呢個時勢算係咁 3.5蚊/個....
雖則都有啲心痛。。
不過你見前幾日九龍灣啲人排餐死都係1.6/個 而且質素好似唔太好咁
如果可以 真係唔想花咁多錢在買口罩到
但作為小市民嘅我地買唔到口罩真係好無奈
日日周圍撲 上網mon住
而呢個政府乜Q都幫唔到市民
搞到我地咁樣

早2日藥房賣6$一個理的 仲要排晒隊
不過佢都算係咁 一個賣10個

大家咁唔使咁開心住
我前日訂左小童size 被cut單
只係apps出msg
一封email通知都無

here 付款失敗，閣下户口未被扣款，訂單已取消

真心玩野... 捕左兩個鐘
話付款失敗
不過扣左數都會退返

Cut單無貨就直接講啦屌

我都係咁 但睇信用卡扣左錢

但你有無收到email確認訂單？

其實係咪訂單顯示付款成功就得，好撚驚家陣

唔見有

一直收唔到email同扣錢sms

我俾完錢收到email

感謝您選擇在HKTVmall 訂購商品。以下是您的訂購詳情：

你有無收到？

我一開始都收唔到扣錢sms但係收到email確認

我俾完錢都收唔到email，不過應該係因為自己on9 ，俾錢之前冇check個email原來用緊佢default 嗰個

想投訴, 揾唔到CS email
諗起就嬲

原來無喎...
今次中童SIZE就即刻收到EMAIL

洗唔洗又屌又投訴
我呢2日買D炒價口罩咪照咁買
40蚊一次運費, 基本上無得比你買滿免運費
一加落購物車已經要直落比錢
幾秒唔夠已經搶哂

聽日成人肯定仲難買....

推撚左好耐車，開心咗一下，但乜柒都㩒唔到

一樣
第一次好似你咁揀O2O定送屋企都冇反應
唯有重新入過
第二次第三次揀到O2O再確定就踢我出去
從未有得入下面信用卡

屌 咁多人都入唔到
咁果9000人究竟點買到？

我都係...巴打大約咩時段成功落單?

我買開野無野入都已經咁

巴打最後有冇收到? 我同樣情況到依家都未收到電郵

巴打你張單幾點成功比錢?

你地本身用咩email? 因為原來佢個default email係hktv嘅mail黎，佢應該係send咗去嗰個email度所以我收唔到

DKLM王維基做夠公關未? 成日話賣口罩，跟本我身邊d人同我都未見過真係出到貨。剩係見到你搞場大龍鳳話自己閉門失竊。個網又上唔到，分明賣廣告

今日多d貨 禁極f5都衝唔到入去埋單 聽日咁少貨仲點搶

我都係

依家搶口罩就好似之前搶演唱會飛一樣

難過演唱會飛

果然係一啖砂糖一啖屎

我都係 好驚會cut單

入到去3次都係衰加入唔到購物車

識人買到聽完佢教我點買之後好佩服

點買？

之前訂野都收到，係今次收唔到所以覺得奇，希望佢係server 未出到而唔係cut單啦

我覺得好多bot同炒Iphone 一樣，26秒落單仲比埋錢，真係個個加騰鷹咩

唔係訂單記錄有就得？

我買到wo，你自己廢買唔到就係度話人
同出面排隊班廢佬買唔到屌人有咩分別
咁好本事唔好上hktvmall買lor

由7點f5到9點 最後買到

等左5分鐘已經放棄

可以等咁耐㗎 我7點半見入唔到就走咗

上面有巴打話佢上一水細碼都係比完錢但冇收到電郵，今日比人cut咗單

7點幾入到已經賣哂
你係購物車果版定點

我7點半入到但話無貨

我識嘅人都係咁
好佩服佢嘅堅持

講起我就扯火啦
7點入 放完入購物車 比錢一路重試
試到9點半先話fail

10點突然買到。。。可能太多人中途放棄

岩岩睇番單係9:37 。。

有冇收到確認電郵？

我路過7:30入去諗住買其他嘢點知見到有口罩，但入去個app嗰陣好順，搞到我都唔記得有口罩搶，最後搞左差唔多一個鐘終於買到

而家已經開始入唔到
shopping cart冇晒之前入定嘅貨

今朝有堆259蚊
10個韓國口罩

Yes

same

btw eggsy
kingsman

我7半都已經入唔到
之後已經sold out

我9點落單反而收唔到

下輪係幾時?

今日7點

DLGH
而加6點半都未有已經入唔到

完全入唔到

lm

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

的回應時間過長。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT